Myosotis Angehörige Demenz Myosotis Vergissmeinnicht Interaktion Demenzkranken Angehörigen Alltag Heimen Spiele Tablet Spiele Bilder Töne Leben Demenzkranken Spiel Fotos Tiefen Hardware-Interfaces Touch-Tables Lenovo Yoga Home Computer-Spiele

Entwicklung Fischerrute Auswahl Kamera Stab LeapMotion Eigenbau Studierede Ideen Evaluationsphase Testen Applikation Patientinnen Patienten Pflegeheime Brugg Windisch Eingabe-Geräte Bild-Applikation Tracking-Technologie Force-Feedback IR-Reflektoren Yoga-Tablet IR-Reflektoren Sony Playstation Move Controller Nintendo Wii Nunchuk Controller Stab Verschidene Technologien

Zielgruppe Heimumfeld Antwort Metriken Statistiken Beobachtungen Tracking-Technologien Eingabe-Geräte UX Fragestellung

Java Unity Local Area Tracking Input Devices
